法國男子持刀巴黎警察總部殺4警 當場遭擊斃 (21:51)

法國巴黎一名男子於當地時間今午（3日）1時，持刀在警察總部施襲，刺死4名警員，刀手其後被其他警員當場擊斃。
當地傳媒報道，施襲者是警察總部內的行政職員，暫未知其行兇動機。法新社引述消息人士稱，事發在大樓內的庭院。警察總部鄰近巴黎聖母院等旅遊景點，為安全起見，事發後警察總部周邊路段封鎖，最近的一個地鐵站也關閉。法國內政部長及巴黎檢察官趕到現場了解。暫未知是否恐怖襲擊，有法國傳媒引述一名警員稱，可能是尋仇。
法國近年多次發生針對警員的襲擊事件，2017年，一名槍手在巴黎香榭麗舍大道射殺一名警員。
（路透社／法新社／中央社）

法國警察
真勇武
但犠牲, 真心唔好學, 唔係反話

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：